召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#43光復香港 時代革命

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個超可愛嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

818 2點 維園見
大家一定要出！

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

下次宣傳 麻煩你等一等

Strong post lm

我有預感 依個post會有好多負皮

你咁多仇口

會有好多人睇唔到個post至真

me第一個

屌你娘親

返來囉

新post 留名
又去咗日本
聽日返
返到即刻出銅鑼灣

今次去邊到？

成日都出走

Hi

hi

白色相簿係咪睇2就得?

咩嚟

唔想返工了

又係東京
本身諗住自駕遊去遠啲玩
點知一個FD同屋企旅行撞咗
另一個又要返工
所以又係都內行
本身諗住揸下秋名山
btw 26號再飛轉大阪

胃痛野

睇埋1啦 btw冬馬

唔好番 買4bar9輸波上樓

係唔係唔同故事嚟
定有關係

兩個故事嚟

自駕遊

養唔養寵物？
利申，識自己去廁所

咁睇2先
睇下好喎好睇再算

好睇既 不過個男主就

請唔請人幫手睇住隻寵物

你啱 尋晚買咗500畢爾包1:0波蛋6倍 收錢

咁做係為你好

走開

收手啦
我已經唔想講㗎啦係你迫我㗎

是否萬千感慨，從此迷失意義
茫茫然滿眼眼淚
是喜抑悲，什麼意義，什麼意義

成功的歡呼到處為他追隨
人生的好境到處與他暢聚

唔賭無嘢做 又無驚好打

fgo/gbf

Not my cup of tea

渣ga

屌你老母

誇張咗
窮遊姐
原本5個人租車除返開唔係好貴
更何況只係諗住租2-3日

吃掉你的胰臟真心唔錯
呀曉重有無推介

道別的早晨就用約定之花點綴吧

我睇咗3次，3次都哭不成聲

is L but

Wai Yuen gin

睇咗
都你你介紹

手足返咗屋企未

無皇刃譚
雖然有d舊，但比得上近年嘅電視動畫

有無手足覺得avengers 4同反送中成件事好夾？

Avengers一出無耐 我地就開始打依場仗

無睇超人.…

但有一大班團結嘅人

屌 自膠睇錯你話無超人

啱啱係天安門落返嚟

搵日睇下先

只係知道班popo唔撚開路,搞到成班人on99咁塞撚住
不過好彩今日都夠人

我覺得主要係落雨搞到咁差…

對鞋濕哂好鞋頂

真係會有香港腳…

你有冇罷

怠工唔罷工，工作樂趣多！

巢曬皮

田井中律(香港腳)

Feel到好臭

有無人可以加小妹
980,410,395

啱啱出咗去睇裸跑
樓主跑幾秒就走咗

睇過天氣之子先好㩒入去睇

未睇但係開咗

你諗多咗

即刻禁咗入去

未睇所以唔明

其實兩套野無得比較
兩個故事嚟

以後落街都都搵野防身

只係比較作畫同聲音表現

咁你應該睇言葉之庭

睇過 我鐘意言業個款似油畫feel既背景
暫時係我心目中新海誠作品第1

啱
言葉之庭真係好好睇

屌你老母popp

岩 香港已經唔安全

換唔換99光珠好

慢得嚟好快！

今日係部長生日

@田井中律 誕生日おめでとう

哦攤咗鼻哦咩爹拖

happy birthday

お誕生日おめでとう！

新會然

誕生日おめでとう

失蹤人口: 田井中律

自己生日都唔出現

可能去咗屌女…

恰鳩毒撚

天父daddy

啱啱先有大學email註冊連登

新會然你好

こんにちは

hi ！

毒撚有咩錯
btw 部長生日快樂

屌…
課咗3pack，1pack中1隻沖田…

仲有一大堆禮裝…然後就沒有然後了…

想針…

百幾抽3隻齊格飛
有五星啦
拿破崙

本身想寶5沖田…
白槍乜柒嗰d都is撚but

屌佢老母，金卡刺客出切J比我！！！
轉個撚手即刻送撚咗佢去達文西嗰度

達文西切J

達文西bb真係正到要切J

男人不了

無性別…

係天使！

殼:女人
靈魂:男人

突發！！田井中律仲屌緊女！！

呀曉又

沖田
孔明

fk u

泳裝孔明

又可以捐錢比京亞尼

想買戲飛…

me too

Granbelm好唔好睇

正

牙律失蹤左成日

同結城友奈比呢

會唔會比人消失咗

冇睇結城友灰

咁好睇都唔睇

會唔會俾人捉左

咁你覺得同咩差唔多?

呢套係好多套野既集合版 我自己就覺得係機戰版小圓

真係可以同小圓比?

隔離post偷過黎 我自己覺得去到而家第七集既原創番黎講係好睇 作畫打鬥又正

揸彈珠人嘅超時空要塞?

睇左先喇 最新嗰集有日笠大暴走

就係見到無啦啦有人講先問下

正！

睇完第一集
根本就係聖杯戰爭

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
與同苦笑擠出的高興

全城為我花光狠勁
浮華盛世作分手佈景

added

但可唔可以分開活動同一般…

姐係點

右下角有得設定普通關卡/活動關卡

到

唔見咗成日發生咩事

我依家咁樣啱唔啱?

做咗一日廢青 冇屌女

Added

無咩事發生吖嘛?

冇咩特別

有 唔記得自己生日

以為你比人消失咗

屌閪就屌閪啦

冇女屌

依張正

波羅的海…
出定唔出？

出硬

Me去
旺角見

咁我唔去旺角

我美孚

想拖你隻手仔…

打漏咗，係你妹妹隻手仔…

錫春袋都唔割

我錫你春袋ok？

我一定大大力錫你春袋

我無春袋

都唔撚係男人嚟嘅

女人無春袋好出奇咩

你幾時去過泰國？

一出世就無

啱啱行信和比我見到k-on CD
不過近期好窮無買到

呢間賣貴好撚多

我都好窮 戶口兩位數

啲錢去晒京亞尼同612
得返車錢飯錢

咁正常幾錢

我入6個0比你

真。兄弟爬山

有機會過日本買2手CD
幾百yen就有一隻

旺角走左 沒拖到女仔手

你本身都有女拖喇⋯

Hoball

拖咗個嬸嬸

#metoo

好想拖30~40歲嘅姐姐

嗰種風韻猶存

肥婆就有你份

好想操十幾歲仔嘅dede

拖

@呀曉

速成要揀字都打咁快

你去咗聖巡?

你點知…

gay佬…

非gay，ok？

twitter acc 你值得擁有

dead gay 佬

You too

我好明確肯定，我喜歡女人…

You 雙性戀

萬能插！？

1000石

撚會抽中咩

中咗你唔好用

我！

牙曉每次用依張圖都好gay

吓…

你中咗?

嗌左先 嗌左先會中

自己燈自己

好想些牙比波台啲人睇

柒頭！

抽唔到

係要翻牆出黎柒

twitter好似唔駛撘vpn

大快人心！好！

要牙？

唔係only facebook咩…

呀呀呀呀呀呀呀！

我係屋企聽唔到有人嗌…
不過落街聽到

點打

努力d就有

無咗1億

光復香港！

牙曉革命

好撚好笑

又走咗一個

好似唔關送中事 財務問題多d
不過都係同路人 rip

池田晶子都走咗
上低音號人設,總作畫監督

我覺得我開始變gay

我係仔，我見到勇武都濕哂

你本身已經係gay

同廢中卡卡閪一齊

Me支持警察

[black]去死吧廢中[/black]

屌你

卡卡絲同絢辻詞你咪gay

成日互屌 有gay情
Btw 黃色之男係咪你加左我親友

係佢

乜撚嘢名嚟㗎…

仲有雷O小強

唔係霹靂小強咩？

好似係

me同he勢不兩立

都話小強係我個fd

望到個po
覺得自己老咗

毒瘤美城曉

55

重唔係bot?

做乜鬧牙曉

大家都比佢呃咗

Y

佢屈我

你個機械人係到扮可憐
成日唔推k-on台
推返多啲就比部長春袋你奶

我係為人民服務！

牙曉：エッチ！

Gay曉

又屈

眾所周知嘅事實

琴日先講完

開始(未來)=/=已經(過去)

…

重捉你唔到

此錫不同彼錫

此錫乃踢

咁依個呢

重唔係gay?

合力全力創造
踏著愉快的路
一起歌唱創前路
明天鋒芒將必會更露

尋求無盡進步
互助互勉不斷改進
伸出手緊握祝福與鼓舞

想拖手=伸出手緊握祝福與鼓舞

你同啲差佬有得fight

警棍只不過係手臂嘅伸延，警棍打你只不過係出於好意叫你行快少少

唔係踢，係用腳推開

做法唔完美，可接受，係需要改善

曉:我唔係鍾意男人,我只係對男性嘅身體有好感

如果唔係對方衝擊我，我係唔會主動衝擊對方

我想衝擊你

大家嘅意見我已經聽到，如果大家受到咩不禮貌對待，我會在此為大家致歉嘅

we are not alone

曉gay is 事實

連登同志台？

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

社署不嬲同工聯會同一立場
都係企係原本需要服務對象嘅對面

are you ready？

想做台灣人

想做美國人 sir this way

各位p&d小伙伴
換貓貓好啲定99跌黃珠好啲

why not both

負擔有啲大
有啲寵就算唔重都想留一隻

咁好似99跌光會有用d

Five years ago we lost

We lost friends we lost family

We lost a part of ourselves

Today we have a chance to take it all back

And we are gonna win

Whatever it takes

I go to school by bus

Arbeit macht frei

睇唔到前景

重睇完00有啲位好撚應景

見到竹達ig個post打左個冷震

K-ON係亂世中嘅唯一治癒，見翻果5個人好感動

K on係小弟當年入坑作
今年有去到ASL，睇到齊5人好感動

依然爆場

真係

淨係睇相已經喊了

基本上Don't say lazy呢首日日都聽，聽10年都唔厭

ふわふわtime都係

好似Don't say lazy、Listen、No Thank you呢d ed片尾 十足成個音樂mv咁 係京阿尼先做到呢d遠超時代嘅作品 10年前ed入面嘅衣著而家睇翻仍未過時 再過幾耐都唔會

又有新人

Singing都係
MV入面重有幾個解讀同埋隱語

其實動物台來來去去得幾個會員

邊個funson

其實成個lihkg都係得你同我

補link

我=美城暁

ASL一出HTT嗰下真係激動到喊咗出嚟
因為佢地未上到台之前係播緊片，啲人估唔到係K-ON，仲以為係Poppin’ Party

一睇到佢地登場嗰下全場勁興奮

遲d買碟睇返

齊5個既live買少見少

唔知幾時出碟

仲聽緊

咁多funson

重有好多人鍾意k-on

我地係生命共同體

團購

你想加入？

嗰段係現場限定嚟，因為有版權擺唔到落ASL BD

想重溫嚟睇都冇

冇啦…

如果呢世人淨係可以睇一套動漫，我會揀K-ON

我地係共同體

dont gay…

由呀曉把口講出嚟

...

媽的貢丸

謝謝茄子

私日本語勉強中

私彼女無

寂…

何？

你有你個共同體牙律

呀曉已經壞咗

比港共逼傻左

比人屌到傻咗機會大啲

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

天皇陛下、万歳！

推咗

俾我玩壞了

捨棄事實就是捨棄自由。
若沒有什麼是真的，那就無人能批判強權；於是暴政降臨。
當你不再區分自己想聽的話和真實的話，這時候你已經臣服於暴政。
這種棄事實於不顧的態度可能令人覺得自然又愉悅，但代價是你不再是獨立的個體——一切以獨立個體為基礎的政治系統也都會崩毀。

我基本上每日都雙手舉V高潮眼流口水

極權和暴政，就是建基於對真相的隱瞞和否定。
英文的truth，既是事實、真相的意思，也是真理的意思。
美國耶魯大學歷史系講座教授史奈德（Timothy Snyder）在一本書《暴政》中，告訴我們，所謂暴政，就是壓制人民的自由；暴政的產生和能夠延續，根源就是對事實的否定和歪曲、隱瞞。
因此捨棄事實就是捨棄自由。

一分鐘閲讀高質！

五大訴求

缺一不可

give us liberty or give us death

7條生命、1100人被捕、3隻眼、更有人被斬

8個 rip

無咗黃美芬我地都唔知點算

鼠王

之前係佢一個人幫我頂住隻速龍比我走㗎
無咗佢我一早比班狗打到殘廢都似

芬姐對我地好好㗎
又出裝比我地保護自己，又派錢比我地食餐好嘅
又驚我地唔識路無所事事，所以叫我地去攻擊咩立法會呀塞馬路呀圍機場呀…

芬姐真係好好人

我拙欠姓梁嘅太多

【曾生存於世上的證明，紫京外傳片尾列出縱火案全部死傷者名單】

日本共同社向京名尼取材得知，明天(9月6日)上映的《紫羅蘭永恒花園外傳～永遠與自動手記人偶～》片尾會登出全部遇難者和傷者名單

據代表京阿尼的律師消息，作品在事件前日的7月17日完成，片尾名單通常列出有1年以上經驗的STAFF，但這次會列出全員

包括遇難和受傷的全員在內，京名尼：「這是參與製作全體人員曾生存於世上的證明」

得幾條友罷課仲叫唔叫罷課

叫，用愛與和平同恆心拉攏更多人一齊罷

Full gear啦，最低都帶個口罩點醒佢

Mk大學冇人理

聽日收工入嚟撐場！

仲keep唔keep住捐好…

星火

今日天真好，咁好嘅天氣仲要人返工簡直係反人類嘅行為
應該要修改最低工時為9:00~13:00

效法歐洲各國

法國/北歐國家

每日都在生存而不是生活

去過歐洲exchange都知香港非人居之地

你快樂過生活 我拼命去生存

香港
亞洲

亞洲
非歐美等國家

竹達高校中退

啲人去晒屌女

右手好撚正

新仔叫右手?

有仔屌真好

去左屠龍

我都想玩呀

由6月到依家覺得自己瘦咗，睇嚟下年可以拎返條泳褲嚟著

毒撚去咩游水

可能係就咁著出街

記得戴埋泳鏡

其實唔難
不過我驚引唔少狂蜂浪蝶，搞到人地家變就不了

香港無同性婚姻

無衝突…

犯法㗎
唔好呀

成日話香港無得救但係又唔去出一分力嘗試吓去救
究竟係咩玩法

豬既玩法

亂鳩咁黎

有無手足走咗宮崎駿展？

等出年1月喇pc仔

Where

遲下去個fd屋企玩

牙律打到邊

自己一個玩屠龍好悶…

試下捉住部長隻手仔玩

你估我唔想？

又比mk蝦

++psn

佢叫你捉住佢粒蘑菇?

之前唔係加咗咩
見你地同fd玩又唔好意思痴入嚟…

呀律: fuck off bitch！

佢咁話你?

九龍

我仲未買...

睇唔出部長原來係受
一直以為佢係攻

hey gays

去晒屌女

去咗屌牙曉

代部長答

你同部長爭食

不敢

k-on台啲關係真你好亂

曉:

去咗睇香港對伊朗

感覺如何

對亞洲一哥 算係咁
附近有個手足係咁屌夏志明，屌足全場咁濟

Btw都真係幾多人，好似早幾年阿根廷 psg個啲黎都冇咁多人

支持本土！

we are hong kong
琴晚都有去睇波
原來入場要收水樽

iphone 11好撚柒…
睇嚟要用多年6s

SE同7一齊用

iphone 8，128gb
先4千幾…換唔換好？

但係又無粉紅色用…
點解依家iphone唔再出粉紅色

同7比只係多咗個無線叉,其他一鳩樣
重要貴好多
不了

7有pinkpink
我用緊

你地個個都咁pink

依家好似無8以下嘅機賣…

妖，好衰㗎！
(///▽///)

係其他方買?

我係藍色

唔係蘋果店買，唔安全…

我EX好似係豐澤買
用咗34年無問題

ex…？

SE

我都想買黃色/紫色電話 點解咁少選擇

sony好撚多紫色…

啱啱出嗰部xperia 5冇… xperia 1又太大

之前用sony機勁撚熱

我用緊果部唔係好熱啫
兩年前嘅機

我都用過部xperia x compact 冇乜投訴
遠古時代d android機邊部唔熱

之前用z1熱撚到仆街…

就係我呢部革新左

但係部電話用左兩年都未壞
我都冇留意新電話

今年唔使做微創
有錢醫其他地方

醫下我個荷包
得唔得
佢就嚟死

授漁不受魚！

見死不救

原來香港法治仲未死

判人用對波襲警果個真係得淡笑
香港好法官買少見少 個個瀨共

以波襲警真係好撚on9…

身體每一個部位都可以構成襲警

係時候買xs了

原來無撚咗...

錯post

太過順手

含能仆街死吧

39

廢中耿x2人組

無睇過
就咁睇樣4應該最正

3=5>4>2>1

共識:all>1

agger

睇樣覺得佢好撚多心計嘅仆街

以貌取人不要得

型棍子

有我一半

一睇就知唔識玩棍
錯晒

你自拍po上嚟睇吓

嗰把刀嚟

下面數上去第二個係我

媽的貢丸
果然係忍刀，把刀都隱埋

媽的貢丸！

爸的貢丸

That me

今次無錯post

啱啱玩完冰島
冰牙龍個模組做等好差
打打下佢會定格

呀律r.i.p

中秋無人一齊過

落街

人月兩團圓
咁我個女女呢

又要自己一個食月餅

今晚同條女去邊威？

比我見到佢我就用我嘅火魔法

牙john今晚仲得閒上水嘅

救我

牙曉一句撻埋黎就好惡

原來仲識上水…

依家一定攬住條女上水恥笑我

有女嘅攬女，有妹嘅就攬妹…

扮乜，上次見你金毛又大隻，一定溝死女…

無屈…我嗰陣見到你，我都出哂水…

一個人食緊麥記！
食完早d返去打龍

M記相求其搵都有喇

話時話，好似好耐未見墳巴…

佢係到呀⋯

係喎，原來11個鐘前…

要清算現充，有殺錯無放過

主席，我要求點人數！

1！

2！

4！

個個出哂屌女

超出咗猜燈謎嘅程度…

邊有…訓咗覺咋

好啦

5
玩咗成晚POE

6 起身食月餅

7

你尋晚肯定去咗屌狗閪啦 唔報到

恥與為伍

你老母就屌狗閪

好閃
又耍花槍

牙壯邊屌女邊留名

你同妹妹玩蠟燭…

冇...佢唔同我玩

佢兩個真係好gay

香港人好波

廢中去死

啱 廢中廢老去死

so u can go now

收皮啦

ASL

想買隻支持前香港一哥

不合作運動

知唔知咩事咁

我啲fd唔知咩係豐鄉小學以為我係痴線佬

u不嬲都痴線

Me不嬲都係比初生嬰兒更純潔嘅小男孩

我直頭笑撚死

Siu4

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

錯post…

今季得騷亂時節的少女們好睇其他都

我推薦遇難

Astra同granbelm都正

女高中生日常

滿月之戰啲劇情爛到我棄咗

上面除咗滿月都認同
女高嘅話 火候唔夠
另外補多個dr. stone

dr. stone同彼方乜乜乜都係劇情爛同人物智商突然下降搞到棄

好歌推介:

快！

中資將成為香港大地主，香港人等做二等公民

好似有糖尿

睇得高木同學太多
已經救唔返

今日好舒服，有秋天嘅味道

好涼爽

一到秋天又係牛屎佬頭痕嘅天氣

扺制！

北風起食塵喇喂！
牛屎佬

想買

等咗大半年
冬天終於到啦

香港無冬天，only秋天

肥仔

想買返中野梓草莓（Listen!! 造型）京阿尼出個個figure 搵唔到想問下各位邊到最大機會入到手？

this？
amazon淨係搵到二手

大西北國民唔好玩屎得唔得

都有既，不過個價就

牙曉轉工未

你信唔信仁慈同愛可以改變一個人？

信

但係你要改變十幾億人

之後就表示自己有能力執法，拒絕警方進入

藍芽耳機買鐵三角嘅ATH-CKR7TW定sony嘅WF-1000XM3好？

Why not both

沒落了

@呀律

John係唔係到

各位安好嗎

我今日想幫支Les Paul 換弦啦
我睇咗片大概都知點搞
落手換嘅時候見到個琴橋
唔一樣嘅
YouTube 又無片教
你可唔可以教我

你邊隻款les Paul
我都沒換過les Paul 不過可以試下搞 應該都係差唔多

this

你唔介意嘅可以禮拜六日黎搵我 一齊試下搞

星期6幾點?
星期日唔想出街出面咁多人打後生仔

晏就都得 tg講轉頭

[member[tg:ilovekon[/member]

安好

重未有人搵我

搞屎眼？

@絢辻詞

恭喜美斯

搵唔到 你加我

我迷郎

牙曉返工返到痴左線

依個禮拜淨係返一日工...

廢ching

我無問題

我泰人

一個人，一個人

我講你聽，我無問題

我無嘢，我無打佢

你報警呀

死廢中

你老母俾狗屌 你知道嗎

帶埋我

成日飛

一撚定係d差人錢唔還啦

ok有綾鷹綠茶賣

其實個條馬路係咪beatles 行過個條？

係，叫Abbey Road Zebra Crossing
所以好多人都走過嚟影相

左下有k-on

摩擦力

摩擦力
愛

係呀係呀係呀係呀係呀

係呀

好想去睇下

搵上低音號廣東話版搞咗我三四個鍾先搵到

愚蠢嘅人就會跳閘嚟唔比車資

聰明嘅人就會用八達通嚟唔比車資

屯門撚表示 輕鐵入站機部部都爛撚晒 想俾錢搭車都唔得

上星期入去先見到幾部都完好無缺…

俾我打爛晒了....

俾啲牛撞爛晒 打錯

你淆底呀

俾啲屯門牛撞爛晒

你大獲了，實捉到你！

第一個督灰

Gun

神燈

你投咗未呀

作為同胞既一份子梗係投左喇

我係中國人呀屌

我都係中國人呀

我係日本人呀

抽唔到呀？

放棄咗

你地班港豬 淨係識打機

咁你聽日去唔去港島

去！

我留係自己區

廢柴！

你分化撚！

自己區

新東好似又無份，要出wts

出港島

原來有白鴿黨肥仔出嚟，跟！

差唔多成個k-on台都係肥佬

…？

我都唔肥

好多人都唔肥囉，叫健碩

我標準身形

are you sure…？

Mugi 同隻豬一樣
Me係老泥肥佬

弱智

我瘦仔

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

係咪瘦過mugi

wts相認

下個post冰個開

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

您

🍐🧠🎩

delay no more

who open

You

Btw 撈丁貼
同小毒男好似好耐無上過水

Me 無所謂

我新寵

Same

咁45就mugi開

想搵呀律陪我睇小丑

經典我好怕怕劇情

U open 44

牙曉又想捉部長隻手仔⋯

無開電腦,聽日先開

我驚驚…
唔夠膽一個人去睇

985